大話講一百次 就會變真話

今日睇完消防要澄清 ， 我就係到諗大家係咪習慣俾人老屈
其實老屈唔係重點，假野講得多，耳濡目染，一定會有人信
有d野係相對架
消防處在明，老屈d人在暗
佢地屈完人就消失，消防要澄清
你地都知e個世界，唔係個個人都會去fact check，總係會有蠢人
黃在明，藍在暗
日日後面暗傷我地，作故仔，抹黑
我地係面宣上面輸哂，到我地要澄清
點解唔用番同一招
以其人之道，還治其人之身
錯唔緊要，假都唔緊要，負面新聞，愈多愈好
消息戰好重點，當初又話機場會關燈，落閘放狗
又話老解會黎，又話黃絲做雞
今日係d藍fb gp又屈黑3人收買路錢
講野係唔洗負責任架!
佢地要令我地互相猜疑，要我地割席
想由內部瓦解我地
我地一樣可以咁做
sor for 1999
自行參透

正正係班藍屍無腦佢地先唔會互相猜疑，只會盲撐